[做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 147

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又恰笑笑

留名

ùwú

笑笑恰我

7pupu

報到

鬥怕醜

你兩個！

join？

(￣^￣)ゞ

從前聞說愛也要安份

鬥路痴

有無人生活好似我咁 日日頹廢到訓係床到

唔准join

做咩唔踩1001

而家先上

我唔頹 但我都係床到

咩

我頹 但係要出門了

係頹到就抑鬱咁

頂

魚

你話唔到事的

我想

嗰度時間過去了

差少少

咩--

真 但係會番嚟

希望唔會

難啲

魚==
雙眼皮

我唔會的 可能我太正面了

好羨慕
個個朋友都話我太負面好似抑鬱咁
我諗佢哋都就頂我唔順

上嚟搵我

好on9

我太眼訓了

其實都唔想散播負能量
好怕咁樣冇咗啲朋友
但係我又唔知點樣改變自己

— —

今晚落bar

隻眼好長

～～
呢個係咩嚟

邊個可以話到事？

poor

眼眉？

Sleep la sleep la

Trash

料

事：

之前佢話好驚俾依家個啲tg射到頭
叫我俾個頭盔佢 但其實我慣左唔用
然後我朋友依家俾左啲bump cap我
好想攞俾佢 好驚佢受傷

佢大把裝備兵 已經拎左了

等陣食壽司先

爭鮮？

想join

唔叫 一齊啦

諗緊

同埋要請媽子食

埋要請媽子

，

准我用情歌 如泣如訴

還多麼感激給我大時代

no 我諗我係唯一一隻裝備兵
豬咀又係我拎俾佢
3m口罩又係
佢貼文宣又係我幫佢print
牆粉紙又係我買

諗起有次表白左後約佢發夢 我幫佢拎埋啲gear出去佢先放我飛機 又想喊

咦ok喎

又話要做運動

搭巴士中 不能睡

比魚b知道我咁on9添

有無朋友今晚係荃灣 可以相認

未說的話

@冰

係啊7點...
準備潛了

一早知啦

佢性交轉運

夢夢

我轉數其實好慢

搞乜

佢真係雞嚟㗎喎

假

Gym?

頂

反應遲鈍

要知架咩

我講on9嘢鳩up就勁

唔係啦 我唔去gym room的

都話佢轉運

刻咗係我個名到了
咩料啊？(on9)

咁你做咩運動 跳舞麼

時下嘅學生哥真係。。。

做乜鳩

我鍾意聽你講嘢

一大班人

咁sweet

仲次自己一個幾徬徨 好彩後尾揾到個港島fd接濟

唔識跳舞的
Bye

好mean呀你
badbad

...

今晚係個頭食飯姐

佢話要郁嚟郁去的

係...我死肥仔 好驚比大肌肉佬一拳打死

陣間見

Don’t sad because of this shit la diu

張相都唔係佢影係facebook攞嘅
仲有已經有人證明咗個男仔係唔覺意開咗個畫面唔係真係錄影緊佢

咪撩

你冇資格話我

and when you think of me
am i the best you've ever had

一班人郁嚟郁去

唔怕gym room有好多人

其實唔需要怕 我都係死肥仔 但真係各有各做 唔駛驚

is fine

咁撩你啦baby

話唔埋兩個人呢

大家摩擦力驚人
咁個細佬

個細佬都畀人放咗上嚟啦

仲點返學

所以話真係希望愈大....
之前約食飯佢都有放過我飛機 佢話自己記性唔好
但係佢會記得約左其他人

我啲fd個次都話我約佢發夢最後一定放我飛機 我都無諗過會 因為佢好爽就應承左 點知點知我自己一個拎住2個背包on99999999999999咁

邊頭

佢除咗身材好之外係咪好靚
我想像唔到一個放我飛機咁多次嘅人我有乜原因繼續搵佢
我會唔想理佢

um
因為我仲中意佢囉
同佢同個條仔岩岩散左

性格唔見得好好
除咗上面個原因我諗唔到點解咁引你入勝

Hello

我應該會去荃灣西

愛嘅力量
放我飛機嘅人要都
一拳一件

✈️

當時依舊感性》理性

英文差所以話你？

你之前係
感性>>>>>>>>>>>理性
依家係
感性>>>>>>>>>理性

係 好愛佢
我未試過咁中意一個人
亦都未試過為一個中意嘅人付出咁多

yup

correct 因為依然會掛住佢
雖然我知唔會 但如果佢揾我出黎我會的

作繭自縛

唔洗留力打笑嬸啦？

真係人渣

你食蛋未

願願有冇掛住我

未背哂

好愛

9c

好悶

最後寫錯字 冇滿分了

埋b想睇你著工裝褲

求鬼其

仆街而家冇雲玩

搵嘢做

有的

煲緊劇了 不過都想吹下水

叫你聰聰

呢個名好

我們為死寂的往事去動情是無謂的，不要執著於沒有結局的回憶，任憑你如何抱緊，一切眷戀也只是微塵。

到底幾時先可以如此超脫

攬

迷糊被敲醒的我未見妳芳蹤

體育館book房

料b溫書未

我也想
可是沒有

真
溫書啦

Oh baby do you do you love me 我～我只想和你靠近

多謝願巴

等上堂

可摸耳唔加個巴字
小妹有點唔習慣

you're worse than nicotine

咁願姐

Why

well because i'm addicted to you

願妹

叫春

夠坦白

Join lah

唉

城邦會戰勝歸來

支持韓國俞

我已經改變咗好多

為佢嗎

不是

全力支持韓國輸

好頹

她知道麼

願姐好靚

我已經無噉嗆口了

不嬲

唔明

應該知道都要扮唔知

想溝
利申靚仔巴

你唔明係正常㗎因為事事都冇覺得你嗆口

咩意思

請開始你嘅表演

想聽朝去玩

但我唔識

即係你唔明白一個人不停煩住一個人有幾煩
你亦都未試過鍾意一個人到好想不斷煩住佢畀人知道你關心佢但係又驚住真係會令人討厭嗰種矛盾

其實邊度有得玩？

明白

我明白

個人闊左 成日撞到門框

事嫂

靚女 做咩事啊

骸音感覺都唔係咁恐怖

料料

做咩事？

矛嘢

比英文老師話sba小組討論準備唔好

即係有嘢

唔緊要啦 襯仲有時間 練好啲英文 DSE威比佢睇

聽日重做，諗緊點先做得好啲

背咗要講嘅嘢佢

寫低哂啲point先再估吓人地大概會講咩
然後自己諗吓點樣接落自己嘅point或者點駁

sba你可以同gpmate夾定嫁嘛

做咩

陪緊老豆買耳環

講英文講得有自信啲其實內容唔太重要
相對中文小組討論
英文group discussion對你content嘅要求真係好hea
講嘢唔好疾下疾下就ok

你老豆有打耳窿咁yo嘅

嗌到老哂

佢巧型

保護願妹

有一個

型條毛
胖胖的

join

五寶

有冇人一齊飲廿八味

我真係engine仔黎
唔好再吹風

都唔苦的

真 超鍾意飲

🤔🤔🤔🤔🤔

我聽日做sba小組討論
連題目都未睇

要好好笑容

Join me

呢個真
on99
content完全唔重要
要你扮到participate緊
仲要好enthusiastic咁
然後唔好望紙
唔好err umm咁樣
已經夠曬

絲！

咁遲嘅

真
同埋要懶係回應人咁

俾老豆笑鳩我隻錶

上次聯校mock
個老師話我個feel唔係好夠participate
我心諗
屌咩我日日都咁頹嘅樣
好難扮個投入嘅樣

係香港地
你識present自己成為一個識用英文講嘢嘅人就夠
大家啲行文措詞一樣咁柒

你英文god

老母好開心

你嗰隻柒錶？

你唔識欣賞㗎啦 工裝你都唔喜

想識拉麵鋪個女仔
唔知點開口講..

ching你串錯字
唔係god
係dog

咩錶呀post黎望望

hi how are you?

做我女朋友

放工去屌閪

把握機會
唔係你會後悔

試過連續三個星期嘅某一日同一架車撞到同一個女仔
人太淆太毒
同自己講撞到第4次就試下同佢講嘢
然後再也沒見過了

比多次機會我我一定好好把握

不了 一定俾人話柒

dllm

工裝都唔靚
你隻錶都還可以

俾個model嚟都好呀
又唔係豬shock

想睇

我要睇

你想睇邊個

明白。
以前都有試過一個星期見咗兩次面
真係太淆底 但同埋都唔知講到啲乜⋯⋯

帶落9c手特別靚

錶

靚成點 有冇咁誇張

食完又餓了

再食

我好膚淺
170左右
白
髮色正
有樣有前有後有腰
著衫有taste

我地學校英文科好hea

cls做戲好攰

170咁高

做幾分鐘啫
都做咗都幾年唔差在啦

auntie生日快樂
祝你青春常駐

高先好

因為我有同朋友講過成個痴漢咁
嗰樣嘢so far係我生活未見過有人會用
我係真心鍾意嗰樣嘢
就覺得
呢個女仔不得了

冇得比
Ielts有得操
成效比dse更顯著

細粒得罪你呀

真

又高又白

ielts冇溫就去考
個分應該可以參考喇掛

多謝魚b

琴日睇完醫生 今日好返啲了

我錯了

男男

我地都係吖
Group discussion gpa上年做

阿浮

我冇做戲
一直都係頹樣示人
唔會扮熱情

乜鳩嘢gpa

返到去影

土豪金

難得冇炒車

原諒了
我係哈比人我認

話咗你唔識欣賞㗎啦

希望auntie下年唔好嗌醒個仔唱生日歌
直接打醒佢

咁我又真係冇留意過點對應喎
上網應該有

一陣睇下佢地撐我定撐你

諗返起個女仔都開心
雖然唔識

自爆仔

好想知

唔會

cls

加上佢冇位坐會企係窗邊
都一樣冇碌手機
成個車後生嘅得我同佢冇睇手機

即時覺得呢個世界科技倒退冇乜大不了

衩

我宜家搭車鐘意望窗扮抑鬱

唔啱囉

佢都係望窗

仙女
我覺得間唔中用都可以當配飾
次次見到佢都有用

不要愛上我

好靚🤤🤤🤤

not my style but我覺得ok

果然我地係好朋友

唔係吖

女仔錶嚟

我估korean fish win

真呀
唉
識佢同佢交流下書經都好
可遇不可求
因為佢外在條件而卻步嘅我
佢太高不可攀咁

出塵

Nono唔少男仔戴

你着u tee佢出水

男仔 == 7

睇嚟大家對9c錶感到震驚

希望佢贏

你都覺得唔啱啦

今晚早啲訓

korean fish贏台灣抵滅亡

見唔返佢了

當發咗場夢

俾我入返去嗰個moment
我唔走了

yes

睇完個錶好好奇9c係點

Money rockstar

準備睇黑市

啲英文老師hea到
又抄遵理卷又剩

好mean

@9c
我幫你打佢

識貨 好好睇~

春

真呀我都成日係咁自己開心咪得

支持

唔想同佢講嘢了

但我覺得頭3集好睇啲

頭三集恐怖d
有d驚

我保護你

阿浮今日無叫春

係吖
吓吓討好全部人 做雞咩而家我

唔係吖正常啦

我巧叻的

做啦

有性格先正

冇所謂啦咁小事

係！所以願願你都正

學嘢抄低了

講完個女神
佢係我個腦又揮之不去了
點解會有咁完美嘅人

我對你都係咁講㗎咋

好sweet

講開髮髻

依家真係好少見有人帶髮髻

著漢服同lo裙嘅咪有

已經少出街
又冇咩場合可以著
結果就擺喺衣櫃唔知做乜

好簡潔唔係叮叮噹噹嗰種

對唔住

唔係我呀嗰個係另一位
我係搭車撞到

今晚已經幫襯左三間黃店

咩戲

想玩

一早話你食極唔飽

真 仲想食

Mario同minecraft聯乘16號出

出咩

最近無聊到玩番minecraft了

唔知facebook廣告見到

skyblock好玩

搶枕頭人哋點瞓

梳冇frd 單機
最多搶村民嘅床

今集黑市睇到心都寒埋

咁你考完dse先繼續

心很累

嘻

睇戲了

點解咁快決定好

咁呢個係人生重要關卡溫書都要嘅

1/10要瘋狂打機了

下次撞到先

然後講到嗰個女仔
就手痕走去stalk佢了

最多起個大啲嘅圖書館畀你

人類是犯賤

已經沒有了
唔好講個現實我知

What

多謝先

人類總是幻想未來特別美好又或者有啲人對自己特別樂觀，覺得仲有下次嘅就唔識把握機會
所以大家如果可以永遠到自己的一刻係最後一刻嘅喎咁佢就會盡力做到最完美囉
係毫無保留嗰隻

佢ex都好靚女好可愛

what what

咁你都好

有冇人要我

What what what

冇嘅你陣間再問

你明就最好

對

我唔會去到佢地嘅層次之餘
唔會溝到

仆佢個街最鐘意嗰間仲未搞到屌

咁快啲搞啦

睇到想喊 好驚好無助

我比較隨性

搞唔撚到吖
個portal壞咗 而家send咗email
好煩吖想殺人

你要我嗎

你會唔會嫌棄我矮同平胸

大家排著隊要啦

你唔講邊個知

宜家個個知

點啊

唔準呃鳩絲

所以話佢蠢

冇呃佢喎
你會唔會諗太多

鬼有

你真好

呢啲嘢眾所週知

我有鳩又點會有胸呢
矮呢樣多得埋仔話我係哈比人

你值得更好
我只係過客

有邊個唔係過客
呢度見到嘅我都係我想present出嚟形象突然間好多嘢諗

盛品儒：眾所鳩知

但係如果我話我覺得你矮都嗌得可愛，我覺得你平都平得有特色…

過客別墅

事事

早你個晨

寄居一天記得一生就是活在散聚

我就瞓了

咁你早啲瞓啦
晚安

沖埋涼先

咁早
十小時訓教大計

唔會成功的

好想同人share睇乜書

不要再說了

唔同地方唔同人好自然會唔同形象

就快星期六架啦 頂住啊 訓廿個鐘都得

每個人都有佢想present俾人睇嘅一面，
既然你展現到，大家又感受到，即係呢一面都係你。

同我share
考完dse睇

第七天

搵人

I’m sad I know yeah

如果比人睇嗰面蓋過自己嗰面
連自己都唔知真正自己係點
咁點算

算啦我都係唔立亂讚人講返真話好啲

媽媽好開心
埋仔好sad

閃die

沒有誰清楚直接地了解或意識到自己是誰。
往往都係從他人口中，其他事物中得知自己的一角長得怎麼樣。

點解媽媽會開心？

Sorry

Wtf

我請佢食飯 佢超開心

好玩唔玩玩屎

有時覺得自己做得咁好
只係為咗比其他人好印象
做任何嘢只係為別人認同
甚至忘記真正自己係點

天才在左 瘋子在右

佢頭先講的 我追post見到

你嬲啦咁我唔玩

冇

唔講緊頭先啲嘢
我仲以為你唔開心點解佢會開心

心事always right

連仔同香港政府一樣。force logout, ok收到，之後照舊

我都係 其實真係一定要打咩

睇怕要了，中曬毒

應該咁講，你極其量只會知道你曾經展現嘅其中一面係點樣，因為呢個係你想極力營造維持出黎對外嘅形象。
但係呢個self好多時會受社會道德規範而作出一啲行為去迎合其他人而無視甚至違反inner self，
Doing good things with bad intentions係其中一個例子。
所以人需要嘅係建立一個渠道將outer self同inner self連埋一齊，從而清楚自己咁樣做嘅動機係乜令自己冇咁迷惘／justtify自己所作所為。
而可以咁做嘅方法好多，從朋友、從同事、甚至去搵psychologist對你做analysis都得
我只可以話，每一面都係你，雖然有時好難令人接受。

會跳制

但問朋友
佢地見到嘅都係我展現好嘅一面
根本唔知我心底係點

I'm joe and she's beck

飲完酒好撚high
想unblock佢揾翻佢

Inner self sometimes can be impulsive.
即係我有時見到啲小朋友跑來跑去一路踩梳化我都好想捉佢出黎打。
我發自內心清楚明白到打人係呢個社會並唔合適，甚至可以叫做錯。
但係我一樣有咁嘅念頭。
但係每個念頭對你嘅行為都有一定比重嘅影響力，我唔打佢嘅念頭大過打佢，所以我決定用更溫和嘅方法阻止個小朋友。
外人睇落去我好好人，好溫柔，呢個係我。
內心有一啲aggressive, impulsive嘅諗法，雖然冇同人地講，但係不得不承認，呢個亦都係我。
你要做嘅嘢係了解並且接納你唔係一個完全邪惡又或者完全至善嘅人，更多我會覺得係自己同自己嘅角力。
你應該慶幸你有呢個能力去控制某部分不可取嘅念頭，呢個正正係人同野獸嘅分別。
當然，中二病少少都要講句，人人都有能力去reveal their own evil nature
做與唔做啫

但我係直情諗都一定唔會諗d同社會規範唔同嘅嘢
或者一定會諗對人好嘅嘢
完全唔會有偏差行為嘅思想

人冇可能百分百掩蓋真實嘅自己，總會有人睇得出你一啲好細微嘅舉止從而得知你某部分嘅你，可以係好又可以係壞嘅一面。
但係摩擦力唔係人人都咁好，
呢個亦都係點解啲scientists要整一堆questionnaires/test去進行所謂嘅psychoanalysis
有閒錢同時間可以去睇下psychologist了解下自己嘅，好貴囉

你冇事吖嘛

咁我反而會覺得呢個表現形式比較似你唔想面對
你會錯
呢個事實。
而唔係唔想錯。
現實錯咗有時你預計唔到結果出咗你先知你失敗咗。
但係計數唔一樣，你可以係一定程度上推算到呢個方法唔work，所以你決定推倒重來，從而得到某種嘅sense of control.
不過有時直視失敗嘅好處更多
會幫你搵到更好嘅出路，而唔係行返轉頭。

無事 飲完好sad

未必係指偏差行為，惡與善呢種二元
簡單到甚至你今日著咩衫都可以係inner self同outer self嘅角力
我想咁著，因為套衫襯我嘅外在又或者適合係呢個場合咁著。
但係我都著另一種style，因為我內裡個人好鍾意呢個風格。
但係我最後都揀咗套襯我嘅而唔係我鍾意嘅，因為要見人，
始終要present一個更好嘅形象俾人睇。
你唔會話你為咗迎合人著咗套西裝你就唔係你自己架嘛

應該冇見過跳制的心事吧

做好嘅事比人話企係道德高地＜＜標準連登仔諗法。
其實坦白講，高地係用黎企架啦你唔企咪我企總有人企上去
我鍾意企呀吹咩
反正我知道自己會咁做係因為我想咁做而唔係要人地報答自己。
當然，有時我做好嘢為咗討好人追人咁冇計啦

我做出黎梗係覺得自己係真心咁好
但有時又會諗係咪自己真係咁諗
定其實係為咗討好人
搞到自己好似兩個人格咁
不斷否定自己人格
搵唔到答案

我好撚掛住你啊

唔准再諗！

想自閉

不妨問自己幾個問題，

你人生嘅追求係乜，咁樣做有冇違反到你想追求嘅事物／達至嘅目標／座右銘？
冇違反到嘅，不妨去做。
你做完呢件事以後，會唔會令你開心咗，甚至令你自我感覺更良好feels good嘅?
會嘅話，加上又冇違背你良心，何樂而不為。
又或者，你依家面對嘅環境，有冇逼使你放棄一啲係你心中覺得好崇高嘅理念而做出呢個行為？

冇外力逼你做，內在唔介意咁做，結果係do good
why not?
而且決定做呢個行為嘅係你自己嘛既然冇外力威逼引誘。這就是你。

等我煩住你先

多謝你成日覆禾

我返屋企補眠發咗個惡夢sosad

我好撚想見你 好撚想知你過成點啊

臭雞都要？

捉返你出黎

mean af

心事好花心的 個個都愛

願願

一直在自閉

越補精神越差發惡夢勁攰

要 I need her

我偏心撚黎 覆開就正係覆嗰幾個

我家陣頭痛到癲，食止痛藥都冇乜用。
可能捱幾晚夜唔太得

好辛苦 成個腦都係佢

我太得閒會亂諗
需要啲distraction令我係現實世界中抽離
你見我咩人都覆覆一大輪就知

做d令自己開心的事

啱聽呀
既然冇人氹自己
咁不如自食其力

捱咁多晚 仲要冇訓番夠 個頭未爆炸算好好了
訓教未？

我見到你上面段長文 已cap圖 方便反思 我成日都會cap文

未！愈痛愈瞓唔著愈瞓唔著愈痛

死臭尻 醒啦 一齊又點姐 等陣佢咪又係攞曬你啲著數再帽你 結果咪又係一樣

原來愛自己先係世上最大的幸福

依句sad but true

咁你應該follow我ig

唔怪得唔理我

準備好sba，希望會好啲

我被動 你覆我既話我會覆返！

知道

只有自己最愛自己

太妄自菲薄了。
從頭先你講計數嗰個例子我會認為你有點矮化自己。
好人就係好人，懶好人係其他人用佢地嘅無知猜度人地點諗而得出嘅結論。
當然，你都可以覺得我用我嘅無知去揣摩你係個點嘅人黎draw上述嘅conclusion.
你又唔係睇佢地面色做人，佢地點諗咪由佢。
最緊要你要相信自己嘅人格，相信自己咁做係doing good.
當時有時都會好心做壞事，但係呢個係後話，你首先肯定咗自己嘅能力同埋價值先啦

唔會自爆啦你諗乜

力有不逮係真嘅
Fuck

之前成日唔開心果排好攰嘛
做左件對其他人黎過好平常但我成世人未做過既事

就係係便利店買雪糕食
果晚已經開心死我了 第二日都繼續開心

一齊跳開心舞

叻叻

心事勁易氹的

我就去咗電髮 超開心

最近有啲想買啲泡泡染髮玩

滿血復活

我諗我呢排最開心係
啱先諗返起搭車時見到嘅嗰位女神

要唔要幫你放個血呀

直接錫啖你先

星期六日係唔想瞓的

咁就做啦支持你

有冇開心左

你覺得我present嘅形象係點

我連扶阿婆過馬路都怕醜
然後企佢附近跟住慢慢行 尷尷尬尬咁

咁搵返人

你嘅話ok

成為了埋仔signature

咩色我有啲經驗

攣毛四眼仔

咁利害
挑機

夢夢傾計吖我地

小姐，你好好j啊

嚟 我唔怕你㗎

唔太清楚，你甚少講你自己。
我唯一印象係佢地話你借醉做咗啲嘢？
唔清楚
啊
我覺得你對朋友嘅線太低
記得你話傾到一兩句都叫朋友架啦
我接受唔到的

攬攬

我

- 約好多人食飯 好開心
- 寫番手帳 同埋將之前啲相痴牆

應該仲有 不過唔係好記得

利申冇染過髪

星期五一直係到傾計傾通宵 星期六朝早訓教 訓十個鐘 起身就變星期六晚 又繼續傾well planning

有邊啲色係百搭架？ 啡？

禾都係 遠觀

等我沖個涼番黎再同你決一死戰

咁朋友有份好多種嘅我會覺得會偶爾講一兩句嘅hi bye fd咁囉
借醉約到我鐘意嘅人出嚟食飯

我瞓唔到第二日夜晚可能朝早6點瞓 12點左右醒

唔係囉
係有人欣賞自己鍾意又同樣係小眾嘅嘢
仲要係咁嘅水平嘅女仔
覺得呢個世界好美好，就算互相唔認識，知道有一個咁嘅人係香港，係呢個世界上幾好

你未訓

染啦染髮好開心的
我yr1死mk染金金紅紅

唔講經了
請大家開始9up

啡色啦
不過啡色有分好多種
有冷色調嘅啡 (綠啡灰啡)
同暖色嘅啡 (金啡吖紅啡橙啡)

快啲等你

然後依家係到
有次同佢發完夢係到睇連儂牆
為左見佢耐啲 我知就快有車都呃佢下班好耐
佢個日發脾氣 因為又覺得自己做唔到乜

mk

做決定要時間架咩 睇個戲咋嘛

未搞緊Leeds啲嘢

好 唔該9c 諗諗先

+1 ar diu

我都想電髮改改個形象
因為我好懶唔鍾意gel頭
想電啲唔使gel撥起就行得嘅
我依家都撩起啲頭髮就行得只係瞓醒要吹

會覺得自己奇奇怪怪咁

都岩 我成日自己去睇早場 又平又少人

好 唔好咁嚴肅
開始9up了

咀啖先

有嘢可以再問我！
唔洗怕羞

佢嗰隻臭G嚟

最叻係幫人推門

我粉紅加粉藍

好

我粉紫加粉綠

布丁呢排friendly咗

Kiki & Lala?

哈哈哈

我有一日太無聊
係街遊蕩撞正落雨
所以我就決定去遮人去想去嘅地方了

快d電啦
我都好懶唔搞頭髮的
訓醒係點就係點
覺得d頭髮好煩 一直想剃哂佢 整skin head
係驚冇人要先唔敢整

求關注

有我吖你仲
雖然我地唔係話成日傾計 但係我幾鐘意你的

好驚會fail
而且好貴

我gel極都唔識gel

表白

你個個都鐘意

魚魚我都係
發覺我地好似有啲似

右圖係我

買啦

我會屌佢咪行路中心

終於上巴士

Twitch 直播中

點算每次照鏡都覺得自己好靚仔

我覺得咁樣對你好殘忍。
但係我覺得有必要聽下呢啲歌虐待下自己，
自己痛夠，就會自救。

夢夢唔好諗啦
你值得更多嘅人 真心唔係呃你㗎
沉醉係回憶冇意思㗎
向前望向前行令自己變得更好
自然就會搵到一個互相鍾意又適合嘅人

咁都算

我可唔可以做你塊鏡

一樣運動，玩左3,4年，都幾認真玩
另外一個朋友，玩左一年，好似已經到左我既水平
搞到個人有d灰機

夢夢
岩岩睇完戲巧開心
雖然全部情侶檔得我自己係一個 但自己一個都可以好型的
@糰糰

真漢子單拖入場

但唔知點解影相就好柒

幾好呀
我通常都係寧願自己濕曬都借把遮俾frd

因為人腦都美化鏡入面嘅自己
但係其實其他人睇見嘅你係相入面嘅

上次有個叔叔嘔 買完支水畀佢都口窒窒

So I am a 柒頭

嗰種覺得時間過得好慢嘅尷尬

我都係

好少唔鐘意人
同埋真心佢份人唔錯

夠膽開聲

睇戲最抽離到

會的
背咗要講嘅嘢未㗎？

sorry我成日唔鐘意人

是的

靜靜雞

同人比較永遠都比唔完
同昨日嘅自己比較仲實際

禾都係 臨瞓前覺得自己唔錯的

沖完個涼打一陣機都應該會係咁

冇錯
所以我拒絕影相

我試過買飯俾啲露宿者都係咁淨係擺低俾佢已經面紅

佢哋兩個一樣怕愧

向佢請教下
必經之路黎嘅，只不過咁啱係你朋友咁解。
加上佢係你朋友，仲易開口啦，一齊進步先係朋友嘛。

所以快啲訓喇 早睡早起

呢d鼓勵既說話已經聽到免疫左btw多謝鼓勵

Exactly就係我啱啱做嘅嘢
真知我心

但我越黎越鐘意自拍
越黎越覺得自己靚仔

我試過以前搭黨鐵俾個OL嗰到成腳都係
我仲好記得係肉醬意粉

打乜機

買畀我ok?

我功夫賊溜

環境幾差都想有尊嚴的
但我覺得 你有需要咪接受 到有能力既時候幫返人就得

？？？？？？

居然唔係用語音

你地覺得 搵另一半 啱傾重要定相處重要啲

買完俾你你會唔會開心返啲

game名黎？
個名咁撚on9嘅

我覺得咁又麻麻
Dignity係個好問題

中意lor 啱條件

佢應該紅都面晒

sor有d自戀
add我snapchat日日睇我自拍

靜靜嬲了

想訓

唔會

btw 黃店plz🙏🙏🙏

我知所以我先咁驚
好想做啲嘢又好驚會傷害到人地自尊

自拍淨係影自己睇返會覺得好尷尬

幫佢買水拎嘢買糖
車站職員以為我係佢男朋友

Yes on9 game嚟

真 話唔定佢自己夠錢開飯未需要人幫

啱傾唔係相處既一部分咩

咁嚟嚟去去都係嗰啲㗎啦
聽到同聽咗入去都係兩樣嘢嚟

有冇抄佢牌

唔會就唔買

咪就係

同意

唔敢自拍,真係超樣衰

功夫賊溜係想點

佢有個兜乞錢嘅

自拍如果用啱app係還好的
但係其他人影我就不了

snow

冇
我對我隻腳痴笠笠有一點點sad
但係見佢咁慘先對佢好啲陪佢等佢舒服啲
我為咗佢走咗堂on99

啱啱想問

買啦買啦 笑返先啦

淨係自己自拍睇返真係 好柒

sleep lah

要睇

係我太自戀sor

真知我心

肉醬意粉呀屌
我自從嗰日後冇食過肉醬意粉了

咁應該ok的

冇snow會死
iphone個閪鏡頭勁垃圾

呢樣嘢本身已經似嘔吐吻

你一定溝死女

願妹咁好

屌

食飽飽

🙏🙏🙏

平時太殘 開咗個前鏡頭都嚇親
化完妝可能會影一兩張嘅

希望大家唔好再講
我鐘意食肉醬意粉

希望對人好啲人地都對我好啲嘛
如果日後我係街嘔

所以本身都好少食應該六七年冇食過

咁你想唔想放棄呢樣運動
你想唔想贏
想唔想有自信你係最強

如果對方唔係女,係毒撚

Gogogooooo

@笑笑 係時候了

真係似
你幻想下跌咗個肉醬意係腳
再加啲奶茶定唔知coffee

唔好嘔落我到

我又冇俾男嘔過
試完話你知

你真係

女仔會唔吹頭嫁咩